人大咗，覺得搵sp好過拍拖

有冇人認同

首先要搵到個sp 先

點解

認同

對住同一個太耐始終會悶

係，搵sp 比較真接同實際

搵到就係

戇鳩

老婆肯同我一齊捱一齊供樓

老婆係用黎錫
女朋友係用黎曬

認真 會後悔
行申：有j

SP係用黎吊

講得啱

認同
SP只解決到性慾望 另一邊窗愛既渴望呢
只會愈孤獨 我係咪認真左

用仆野嚟當拍拖嘅目的

點解唔叫雞?

要比＄，同埋sp 可以有好多身份，可以係朋友

要錢

冇感情嘅性 屌完咪仲空虛

利申: 青頭

呢個就系你同你老豆既分別

起碼冇感情瓜葛
拍拖只會自尋煩惱
可惜我未接受到

SP唔係純扑野都會吹下水既

對住十幾廿個SP應該無咁空虛